發吓噏風，欲想成真。

阿翠翠失勢或瓜直，第一個嚴懲嘅就係下補窿。